[被秋後] 工程界幾時有自己既工會？

【代朋友post】
事源831當日九龍灣站都被封
更有片段係影到有黑警入左站追人追到推跌左個女人 （我搵唔返段片）
然後有員工就send email比HR
表示地鐵很危險喎，可唔可以特別工作安排/home office呀？

HR好快咁星期日夜晚覆左：

而最後HR竟然話因為9/2唔似之前咁塞車返唔到工 所以要自己請假
利申：我當日真係home office, 但都要被請假
真係一試就知咩係真小人，咩係偽君子

終結：
希望大家真係要成立工會，啲公司冇野驚，最驚員工團結
如果佢知道你一人既行動會令其他員工跟隨，去所謂搞事，煩到佢，咁佢就會留意
而工會係一個最正當既渠道去比大家聯絡、討論、維護員工權益
雖然我都覺得香港人奴性太重，全民罷工係廢既，但至少參與工會發動既罷工係名正言順，亦有法律基礎

金融業都成立左工會：

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

自推10下
1/10

自推10下
2/10

自推10下
3/10

Pish

支持

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

自推10下
4/10

邊間 開名啦屌

W記

自推10下
5/10

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

自推10下
6/10

大公司？

九龍灣出名果間

自推10下
7/10

自推10下
8/10

自推10下
9/10

係香港唔會有

工程公司大部份都係紅底，點會有工會

唔搞又點會有

係搞唔到
炒你先

係咪全部炒得哂先

係咪全部出黎先
香港人咁驚青又自私
佢哋就係知道依點